應付反蒙面法之對策

入秋涼左唔著得衫呀？ 係咪唔俾拉拉鏈呀屌你老母？

【清算彈藥】今日元朗14歲中足中槍 證明左兩件事！！！

tui